[Netflix] "The Crown" 王冠 Trailer 出左啦！

12月8號上

講真連登入面有一班係社會上處於最下游嘅人
先天條件唔好，後天條件就更加差
所以對社會上任何事都懷有怨恨
個個入嚟圍爐，將本身已經扭曲嘅思想變得更扭曲
人哋話邊個係雞就跟住講，實質一個交心嘅女性frd都無就以為自己睇透世事
好心啦，呢啲人把口講得咁硬，如果眼前有閪咪又爭住狗衝，地下有金仆過去執
本質上係同90年代前嘅窮鬼支那人無分別
大家都係同品同種
你最好期望呢班窮毒L連登仔唔會他朝有一日發達
否則往後俾佢哋做到暴發户，就會進化成21世紀大陸蝗、或者而家香港堆old seafood咁乞人憎
歷史在重覆又重覆
大家都不自覺跌入呢個螺旋入面
無。得。救

公主

做乜勁

There will be 10 brand-new episodes – the last to feature Claire Foy before Olivia Colman replaces her as Queen Elizabeth.

Colman will appear in seasons three and four, playing the Queen as she ages through her late 40s into her early 60s.

Queen 下季換人

stranger thing 都未睇完